00後崇韓嗰啲真係...唉!

佢哋成日覺得自己好有型 著到好似嗰啲韓國練習生咁

辣殺

好撚大鑊 周圍都見到幾件

好過崇支那

搞唔撚掂

最撚柒都係30幾度仲戴住黑色口罩返學
冇經歷過沙士先會覺得有型

swag

其實偽韓真係好撚柒 唔知邊忽型

真心唔覺得韓風到底有咩吸引之處，偏偏香港成班旺角仔跟韓，畀少少個人特色啦死旺角